新自由主義其實都係敵人

呢班人最唔想有普選，因為民治嘅社會係呢班無皇管嘅商家頭號敵人
正因為無皇管，所以一直以來壓搾平民，令香港人成為商家嘅奴隸。呢班人配合政府，媒體，不斷提高樓價，甚至危害有本土特色嘅小店
今次沙田一事就見到當中涉及嘅利害關係
警察一早有圍堵示威者意圖，新鴻基嘅做法完全配合政權清場。商家咁做必然為咗利益，就係避免普選發生。
當有普選，就意味住新自由主義嘅終結。商家唔可以從中取得最大利益，有民治為基礎下，新自由主義定必迎向終結。

推

萬惡新主由主義
唔明可以睇下許寶強老師既書的

所以屌鳩新鴻基係非常正確
香港人要認清敵人，先會邁向民主同和平

你講緊香港？
依家係威權資本主義喎
紅色霸權加地產霸權雙重夾擊

同意
亦因為咁香港無咩大型罷工

權威係政治上命名
經濟係新自由主義
無需要巧立名目

睇清楚，我係講緊香港敵人
唔係講咩資本主義
下次入商場要睇門口入，唔好揀錯敵陣

721 召集 請廣傳

pish

香港人要知道自己對抗緊咩
咁目標同方向先會清晰

Pish

同意 但係...

1. 中共係主要敵人，新自由主義係次要敵人。現階段應該先團結次要敵人。

2. 熱狗d友不學無術，明明係右翼又學人講新自由主義批判，笑死人。99%運動留返比我地左翼得架啦。

羅永生稱依種狀態為「虛擬自由主義」

推多一次唔推了

所以我地係崇尚古典自由主義？